Необходимые условия для работы скрипта:
- в PATH должны быть доступны [git](https://git-scm.com/downloads) и [dotnet (SDK)](https://www.microsoft.com/net/download)

Скрипт будет:
1. Проверять наличие изменений во всех ветках репозитория git@gitlab.com:kontur-tasks/trytobuild.git в заданный интервал времени (https://gitlab.com/kontur-tasks/trytobuild)

2. При обнаружении изменений в ветке вытянуть изменения, собрать код.

3. Запустить полученное приложение, сохранить вывод приложения в консоль.

4. Запаковать приложение в nuget пакет. При этом в метаданных пакета должны быть:
a. ID пакета (любое фиксированное значение),
b. Version - (задание со звездочкой - версия, сформированная при сборке приложения из исходников)
c. Описание - в описании необходимо отобразить вывод приложения в консоль + хеш последнего коммита.
d. Автор - автор коммита.

1. Полученный нугет пакет необходимо выложить (руками или, в качестве задания со звездочкой - из скрипта) на www.nuget.org (другой любой нугет хостинг).

2. Дополнительно, как задание со звездочками: настройки, такие как URL репозитория, частота проверки, e-mail адрес для уведомлений, необходимо передавать либо как аргументы скрипту, либо вычитывать из конфигурационного файла.